delete 高登app 揮手區

#yu#

未down過點del

從來冇down過呢啲垃圾